中小企登報警告政府：我們憤怒了！

全部犯国安法

堆發起人咩來頭

仲全民檢測

1同2都做左啦
仲想點

反對特區施政

WFH未呀中小企

檢測完李C煙咪又係死左
有撚用

有健康碼就冇事
私煙又檢測又安心出行都死撚左啦

憤怒鳥

第二咁熟口面嘅

全部尋釁滋事

其實第一，二點你做唔做都冇所謂
佢哋最著緊都係第三點

作反喇作反喇
要緊急立法係香港開公司做老闆既都要宣誓效忠先得

國安法 拉

借啲咦要求健康碼
你班垃圾都可以打飛機

僱員可取回自己強姦金

遲左年幾先憤怒

起義未？

我們只期望繼續剝削員工

第三點

私煙BB兩樣做哂咪又係死撚左

舉報呢班人先，反政府分裂香港

係咪想破壞社會秩序?
全部犯晒國安法

人地扮緊忠誠反對派喳以為佢地造反？

WHO？

政府已經通過咗国安法，市民安心出行、百業暢旺，呢班人做乜要搞事？係咪收咗美國佬錢

一群藍曱甴 藍暴

拉得

引起公眾仇恨政府,拉得

煽惑鼓動仇恨特區政府

有冇犯國安法？

保就業啦屌你老母

拉佢哋啦

有違黨安法

最後第3點係咪唔想俾個5%

成班亂港暴徒

國安法
拉哂依班暴徒

班商家佬忽左?明明對沖佢地最著數喎

已犯黨安法，等被篤灰

點解要搞搞震, 係咪收左外國錢

国安法呢

支持極權統治
但又要學人提出訴求

睇清楚
扮憤怒想推健康碼

中你老母小你老母
唔鋸又點 吹得政府漲咩
我支持香港政府 你們可以冚旗了

呢句真呀
又檢測 又安心出行都要死！
點解我地藍絲狗咁信政府都要死？

上環發功

佢地登報令人仇恨政府？

玩膠, 根本篇野係支持緊政府

佢地要 取消 個取消對沖方案
即係永續對沖

你班仆街唔肯WFH，連鬧政府嘅資格都冇

打工仔就有資格鬧政府

何已完啲同路人

又話立左國安法經濟會好好？

三大訴求缺一不可

你地憤怒又點

好嬲呀

國安公署點會做嘢丫，嘥鳩氣

憤怒有撚用

叫中華廠商會找數啦 上年登報話支持國安法架

議會無左泛民點解香港仲係咁亂？ 而家真係差過沙士啦

員工：我們只期望與老闆下地獄去

執㭍左佢囉

反政府，國安法拉得

第3點先係重點

引起其他人對政府不滿式仇恨
國安法 唔該

推呢個

檢測完, 藍絲都變成藍屍.

又有道理喎

比佢地咁登一登報講一講搞到我憎恨政府係唔係顛覆國家政權煽動人民憎恨政府情緒
本身我好愛林鄭政府依家想反想反了

估撚到係星島日報

唔該唔好出黎搞事啦

又搞事

呼籲不滿政府
國安法否

搞全民檢測一定要配合居家令 到時2星期全香港無生意做 佢地咪死得仲快

挑動對政府既仇恨？

拉撚晒班仆街la

第3點

罷工囉

第三點真係剝削嘅極致

全部用匪共法拉去打把啦

作反啦

支那開始吹風換特首

重點係3
想繼續強姦你地 對沖呀

佢琴日先死
改唔切

on9,擺明劇本啦,之後政府走出黎話聽到佢地聲音
咁都唔明咁on9?

200萬人憤怒都唔會理 你估佢會唔會理你

國安

6月

8月

一次又一次假復蘇，睇得出今次真係好嬲好嬲
不過咁樣登報帶頭搞事係唔啱嘅，有咩咪有商有量，坐低傾清楚囉

其實做哂呢三樣 疫情一樣唔會完

鼓吹仇恨喎 同為共匪何相輕

設立全民退休保障計劃10年前長毛已經講緊個陣全世界都冇人理佢

好嬲好嬲

忠誠反對派
你地連登仔開心啲咩

旅遊業個班死哂都唔出聲

商界支持全民退保⋯
之前唔係話要加稅咩

班賤種老闆
臨死前都要踢多打工仔一腳

推

又想借機推健康碼？

國安法 29條

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果

犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑

全部拉得

政府唔聽咁又點？ 去衝擊禮賓府？

成班賤種反政府拉人封鋪啦

我依家好嬲，想遊行

收皮啦 兔死狗烹呀

呢個真

取消強積金對沖好似係近年唯一一樣好事

做咩呀？作反呀？

你哋唔係好撐政府嘅咩？

帶頭仇恨政府，犯國安法，拉得

嚴控國家人士犯國家法

香港全部舊商會都係藍

檢測有撚用咩

國安做野

憤怒了
又如何

有晒證據 犯國安法

應該係黎生發起嘅

過分，少少野都捱唔到

三大訴求？玩威逼政府？國安法拉得啦

脅迫政府，仲唔係犯国安法？

引起仇恨喎

國安法，拉得

唔係話有國安法後好好咩

擺明要整死你又點會驚你嬲

拉得未

鄰國日日免檢，點玩?

扮哂幫員工, 第3點點樣幫員工

煽動群眾 阻礙政府管治
違反國安法 拉得！

有錢登報無錢出糧？黑商

係囉，有事點解唔坐低傾？

一唔派錢就作返

最主要係下面果句

拉，全部同我拉😡

借d 易立惡法

健康鹿

搞錯

佢係申請左安心出殯

又抹黑

小鬧大幫忙

拉鳩班仆街喇
少少苦都捱唔到
刁晒政府嘅面

理閪你

犯國安法拉得

國安法投名狀

藍屍商連聖誕新年2水都冇得食
ALL DEAD

做少2個星期就要執笠既生意早執早着仲好啦

根本幫緊港共推1同2, 3只係講下.

佢哋講得好啱，令到我原本唔憎政府都開始憎憎地

反政府聲明

本來我對咱們中央政府好有信, 而家好動搖, 點算

反中亂港分子終於浮上水面

佢地應該講緊強制/更嚴厲咁解，例如冇健康鹿唔比入餐廳食嘢

遲下以思想入罪

恐嚇政府

意圖顛覆國家

肯定係！

呵呵，正解！

用全民檢測既錢做抗疫派比市民過難關再派消費券比人買野好L過啦 , 呢班垃圾中小企 , 咪又係幫政府奶共 , 做1同2跟本唔會幫到D咩加速用有限資源洗係冇用既位到 , 真係有用既一L早一齊屌要封關 , 再搞本地自己消費學台灣咁樣跟本唔會攬炒得晒

只封嚴重國家關，鄰國0確診，劇本白到咁仲唔明

國安法，舉報

donki?

期待第三次全民檢測

明明無晒反對派喎

拉

回力鏢🪃

取消強積金對沖？

法例比你對沖，從來冇迫你去對沖

關人叉事

張宇人話如果無得對沖會有好多企業執粒

仲要有healthy horse......

唔好太開心
第一點訴求 大大隻健康碼
建立緊忠誠反對派角色去配合政府議程

擺明扯貓尾啦

駁唔到

屍煙

這廣告令我感覺到憎恨國家政府

一群尋釁滋事中小企名單

擺自己上檯on99

搞到我好憎政府

西環打手，重點健康鹿

好嬲好嬲

返去減佢人工先

國安執法

永久撤銷"取消強姦金對沖草案"
你班吸血鬼個撚個想用MPF對沖
仲做緊果下已經係到度數炒人
執柒晒佢喇

原來煙仔何先係反中亂港頭目

你唔講真係睇唔到，仲唸班藍絲今次咁好死既

令人憎恨政府？

立法會冇晒反對派點解仲憤怒??

神做要咁做啦
不過政府都係唔會理你

反特區施政 快拉佢

藍暴

咁都唔拉就冇天理

全部槍斃

國安法拉得啦

咪撚係關第三點咩事

呢批蛋散
呢獲坐返十碌八碌就走唔甩架啦

黎字頭

仲全民檢測？點檢晒700幾萬人先？檢完=無機會再爆發？大陸推晒全民檢測和健康碼，咪又係爆緊

將報紙張圖再加紫旗大量send出去

支聯辦打手黎

白粉報居然會屌9政府

篤灰熱線

777 “係呀? 哦”

不滿政府？
國安法

九成姐姐同建制攪出來.
因為好似佢最積極叫全民檢測.
袁國勇個班都無提.
同埋紫荊黨殺到埋來.當然反抗.

成班狗咬狗骨. 我地就食花生.

令人憎惡香港特別行政區政府

阻礙 政府施政, 違反國安法~

原來係嬲唔全民檢測同開支那關口
標題黨

全部捉哂去深圳審

佢哋破壞呢個家園

國安法呢

立法會議員畀人DQ，又唔會你地出聲，宜家反對既人都畀人拉晒，仲有邊個幫你地出聲？

漫罵政府，全部犯黨安法，拉得！

咪添煩添亂啦，講到自己有份話事咁

拉晒佢哋啦！語言暴力！

3最撚重要呀屌你老母

哦
完

犯國安法

商會未富先驕

希望國安嚴正執法

檢測左對佢地有咩好處姐
生意會好d？
確診人數咪一樣多
又要屌政府，另一邊又盲撐

幫手推上微博批鬥

犯國安法
Keep hard copy留底以後舉報用

篤灰熱線幾多號

中少企係咪反政府?

等睇國安唔做野

第三點明抽水，關疫情撚事咩

Btw以為靠嚇就可以回應訴求？

依家無哂反對派
做乜無人做野

呢班友視國安法如無物

Sd張相去篤灰舉報熱線

古古怪怪
中小企老細同你講取消強積金對沖？？

喺咪唔記得有黨安法呀

全部拉得 支持炎正執發

第三點已經知道佢地係仆街
仲話同員工共同努力

扮憤怒想搞健康碼

第三點

一年前黑暴橫行屌你仲有工做，有得食下飯屌下班反對派。

你老母家下無晒黑暴有國安法無晒反對派點解會飯碗不保又無得坐係度食個飯？發生緊乜嘢事？

愛政府=愛國 係咪想搞革命 唔好搞亂香港
政府叫你關門就關門

全部抄家

全民檢測真係好戇鳩。
勞民傷財 冇撚用 治標不治本。
擺明又係想借啲兒資金送中

共狗閪咬共狗骨爭共狗習糧食

私煙驗完咪又係要死,名單上一個都走唔甩

1 係正苦想做，市民覺得無用⋯⋯
2 包唔包強國先？

第三點直頭講「取消強積金」算啦 出糧要出105%
當日用對沖嚟呃僱主同意推強積金 而家就想割韭菜
根本係剝削 以後仲邊有人敢搞生意

不如全部行業轉做官營 全民打工算啦

藍絲即刻error 咗

中小企：好嬲好嬲

葉慶寧咪旅遊界名人，旅遊界成日話要做全民檢測，健康碼等大陸人可以到香港旅遊

咪由佢地囉 香港已死係事實

醒既商家佬已經做緊野撒資搬走

留返既咪得返支企/撐共既

但777而家係攬炒香港 班既得利益者受損咪出黎嘈下
最後咪又係接受